羅伯兒子：為甚麼他是一個.......

因為佢七十年前出世囉
屌你戇撚鳩

同馬雲好似樣

on9

支那人最鍾意講埋啲無營養既野

為什麼你媽媽是女人

無下句?
cap頭 cap尾同 d藍絲有咩分別

其實你咁掛住你爸爸，你去陪佢囉

條戇鳩北佬下句都係講啲模稜兩可既無謂野 可以不理